學資處出左糧比我脫毒。。。。。。。。。。。

買咩衫脫毒好

買可樂

821多撚謝

窮係會遺傳既

好好享受做學生既最後快樂

屌你老母

thx for sharing

送聖誕禮物俾我算啦

買多幾隻羊羊做聖誕禮物派出去

得羊仔

咩色

咁撚少 起碼拎4位數先好貼出黎啦
其實係我窮到仆街

未知

其實呢個係助學金

agger

正名係咩
我當年好似拎左2千

四位數

自隊

話說我唔係好明
學資處既grant loan 助學金一定係full grant先有
但其實個助學金講緊最少$8000一年(社科/文科)到$35000(建築)一年

就算你係90% grant都好，筆助學金都會冇哂
其實都好唔公平...

屌你老母留名

係有啲科助學金勁多

助學金有咁多 我今年冇做野 下年呀妹又畢業 咁咪仲多

學習開支助學金
在2016/17學年，學習開支助學金的最高金額為港幣5,430元。
我係FASP

填幾十張紙 將幾十張文件係咁印先得個800唔要都擺。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔係 我學費拎左三份二

證明我好窮

姐係點阿 唔明

算吧啦你
我無交過學費
每年仲送左唔知6千生活費比我

仲好意思出來曬

我好努力返PART TIME嫁啦

如果佢助學金出書卷比你 你就唔會亂洗

我要全白 同我一樣咁純潔

姐係佢分左兩舊 一舊係學費 一舊係助學金

得黑色

一Q都唔止800$啦

比我玷污左既黑色

係呀

屌你唔洗比住部學費都好啦
我loan炸

比你買可樂送飯

絕交

係書券就慘，放到個仔出世先用到
讀緊yr3好多年冇入書局

睇科而定，最少既係社科文科因為冇野買
建築design都好鬼多因為要買材料..買相機咁掛

買紙 買打印機 買墨水

學費包埋印野，返學校印
墨水都幾年冇買

我得5舊幾咋

邊到申請